北海道voxy自駕

請問
5大人（都瘦）加2歲bb
大約4件行李 同bb車

會唔會好迫，甚麼坐唔到

咁坐2-3-1
後排收起一個坐位

如果冇bb車都得既 但你有就建議你租vellfire級
我試過6個人加4個喼 租vellfire都唔係剩好多位

放埋行李迫到爆